見到咁樣應唔應該出手相助

見到呢條女唔夠高應唔應該幫佢拎下

幫佢拉返低件衫

獻醜不如藏拙

where
我飛的過去

不了

睇左正面先啦

唔會 睇背影似癲婆 唔好惹為妙

正面一定伏

屌 野外露出